民主派議員認同向特定群組派「利是」紓困

【Now新聞台】財政預算案下星期三公布，有報道指政府不會全民派錢，而是向特定群組派「利是」，有民主派議員認為可以接受。而行政會議成員林健鋒形容，派錢效果只是曇花一現，他預計新一份預算案的「派糖」措施會涉及過千億元。
財政預算案預計會錄得過千億盈餘，派錢與否成為焦點。有報道指，政府不會仿傚澳門全民派錢，而是向特定群組派錢，民主派認為聊勝於無。

身兼行政會議成員的經民聯立法會議員林健鋒反對全民派錢。
林健鋒透露預算案盈餘約一千三百至一千四百億，預料會用過千億「派糖」 。
財政預算案會在下星期三公布，是新一任政府第一份預算案，行政長官林鄭月娥早前已預告預算案充滿驚喜。

特定群組=新移民 南亞裔 長者

個標題同內文差咁撚遠
但保皇狗反對派錢就反而唔放標題
支狗即係支狗

政府不會仿傚澳門全民派錢，而是向特定群組派錢，民主派認為聊勝於無。

身兼行政會議成員的經民聯立法會議員林健鋒反對全民派錢。

認為聊勝於無=認同
經民聯立法會議員林健鋒反對全民派錢=扮睇唔到